[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4268)

代開算 9成唔知自己1001

好

3.5s頂撚住 雲巴我了

lm 雲巴

So9真係殘得好快

小花做乜9

佢要走架啦 今季...
一代神鋒

疤比多球做球迷

巴cup又買唔徹 盤又輸緊半

可能2:2呢

愛滋ng

兩邊補晒？

刷多3c 邊隊贏唔撚理你

咩玩法黎 幫80k燈?

Yes
輕鬆

快啲1:3

承你貴言

Yes 想佢贏

無女準備

咪撚入 我要雲巴派我了

如果轉型縮後，應該仲可以打多幾年
佢宜家已經無曬速度，打翼真係收得皮

無女NEXT GOAL

武球王大戰美欺

都32 算係咁

迪莊紅

巴紅牌 好野

巴打少個

中國美欺vs阿根廷美欺

愛滋ng有希望

Mola mola

屈左咁多年機 佢都知自己事

輸半啦比我

應該收返半格驗腦

仆街打少個

Cls

疤紅撚埋

其實佢最fit係利果陣都唔係快

屌
係咪咁呀

比我輸半得架啦

分分鐘半格都冇

哇 屌你老母
巴塞作客伏撚到

俾人入一球先唔夠 仲要紅一個
送分俾人

要靠愛滋刷

諗起南美球員個種靈巧潮文

戰神卡

但問題係宜家連僅餘既速度都無埋

本身想買里昂屌 點知佢55分開波。。

屌 呢隊巴

雲巴 頂住阿

驚東咩 愈紅愈勁

無女差d

無女-DD

輸半啦 大家有錢收

無女斷腳未

基本功唔夠人好係咁

真係震緊大佬

震乜9

巴狗全格想派

睇埋最後十分鍾

Lm

都係想下姐

不了

Gel 3.5s頂埋佢 5抽2

咪撚燈啦屌你老母

里昂 5-0 訓得既手足 vs 傻閪疤盤既手足

-2c 連c呀

我啦

刷角啊仆街

lm

直接我ok?

乞

我

巴塞比多一球好嗎？

我輸半比你抽

[black]3.5s頂住[/black]

愛滋是但俾多球，一世球迷
訓左都彈起身

Missed jump

角大又死

我了

抵撚死啦愛滋佬唔刷 有得落底唔落

有c未

求1-3

知道係55分開波就買左里昂啦屌 又要練心

巴全格拎1000出黎派

真

型 大蛇

俾多球，巴唔入輸埋啦好無

3x1 -barca goal

-2c

巴菜ng

跟

dllm比多2c la

Av 咁撚大注 痴線

跟隊！

又係拎完紅冇c

888888

衰在揀錯場呢

9c goal

8.5輕鬆

中左有廿皮收

里昂客其他都開埋

望疤輸半吧

守到輸半已經偷笑

咁都連到c

里昂易撚到70

07

係咪連c 睇唔到

里昂難得正氣

有冇手足買左客其他

7:0

紅左仲勁未

-.-睇法盃應該追到上左樓

布爾格無老母？

Lyon派錢 法丙打法甲

屌 對面黎明又咁正氣

比我收翻注反cup算啦 完場好嗎

比多角我

So9咁都唔入

成班手足捱夜都輸半格
快啲1:3大家開心

屌
點解會冇買客其他

2:2

無女goal!!!!

再見

......

Bye 疤

真係無女

估撚到佢會俾人追和 劇本

無女

垃圾巴

半格都冇埋

好波 輸埋 垃圾疤

有無買到愛滋ng
都話睇好第四球

有無人跟隊 IFC見

哇 屌你老味 臭閪巴塞

中國>亞軍庭

武球王！

垃圾疤 我屌你老母

臨尾客高倍無卜口

半格驗腦都無埋

唔知買咩疤 正柒頭

好撚在半場冇補飛

西甲彪

蘇九幾次晒機會

都話都話 咁反送中幾時完？

大波中，唔洗針到仆街

已經feel到聽日全中国會打哂飛g

Cls2:2

豬撚死

不過對面個龍都救晒

-1.5 同 3b揀咗-1.5

無女錯在佢係支那人
屌 聽日又要睇蝗國人打飛機

一定精盡人亡

買左和

疤狗永久blacklist
16強出局啦垃圾

冇球王勁到

巴塞ng

wu lei成個son咁 有料

是但俾多球，更加好

祖國英雄武磊勇挫西甲勁旅

Next goal7倍 美欺上身

個球又射得幾靚係真

佢係蟲國難得一個有技術 認真

雲巴

好興奮

10c未

我自己講完 都有追主第四球齊贏

封哂盤，無得補了

不過so9有兩球單刀唔入

試吓2-3

2*1 屍都冇

有本事俾多球我

1cccccccc

屌你老母
垃圾巴塞

10買咗12波強 好彩啱啱見紅牌補個和

睇返上個po原來好多大注疤既飛

唔怪得外圍回飛 馬會落飛

巴菜廢咗咁多嘅 愛g都1-2冇rc

半場2.5客勝果然冇好野

Diu diu diu

補幾多？

3:2la diu

無女做左英雄

笑撚死
巴菜都有人買 抵啦

垃圾鈀

4分鐘

2:2 9cft

唉

80000 boom

等巴塞3:1等到訓著左 無買到里即567
跟住醒左望一望 2:2

西甲bill好波

買兩注都2串1 慘

美斯今場真係好柒好廢

人地10k上左90k

彪疤狗confirmed

攻到傻閪咁都係得9角

咁宜家幾多k

買左咁多注

換教練啦
2個後生仔都唔放出黎博下

屌本來食埋3.5s上到20k
屌你老母巴狗咁都頂唔撚住

重新出發

廢鳩彪連疤都燈到
全波po最撚燈係你啦

岩蛇都有認真mode,你d彪析碌柒來咋

輸晒咪輸晒
快啲出黎binc啦

又大注疤反杯

我無睇

除左哥迪奧拿，冇人教得掂巴塞

希望係沙維

當我薯死架

有無cashout d
你話仲未過到星期日朝早慘

點會買得落愛滋呀

有得諗，但沙維去左教on9波

不嬲都過唔到
算
又紅又踢到咁
都無計

睇見前面，同側翼，就無料到
等美欺退左，變第二隊獌狗

咁見到個陣 一係買巴 一係就skip諗佢最多輸半

真係西甲

各位加油

輸半博全嘛 3x1 jump

正路都咁諗既就
唔紅就13都有機
無計

本身諗住輸半搏全
點知輸半都冇 on99

Suis出黎認領400啦 6:30前唔見人
請手足call g算

又見到你gel

好撚彩補左飛

收皮啦明燈

都估撚到你垃圾巴塞

勁 仲補到飛

歡迎買對家

西甲bill 西甲bill
好彩我都有補飛

好撚憎d人面皮咁厚

個蘇狗幾腳都射中俾龍門救到真係無計

買定澳職角細先

柒左咪認 撐乜鬼

補撚咗客啊嘛燈成咁好心就靜

都估撚到你啦臭西巴塞

唔係蘇狗咁勇巴塞輸左lu
成場得佢同維度爾係認真踢

尼圖又係廢撚到on9
武磊果球根本唔難救

西維爾果場又唔補

訓左點補

人地真係有補WOR

補左飛都輸緊1000
無咁肉痛，聽日再推

好橙

關佢有冇補咩事

有補代表唔燈？

有補有出埋水就唔燈
有補但冇出水就🤔

屌奶星甘馬雷斯肯追平未

西甲bill gel佢燈無乜意思

其實不嬲都燈
不過唔知做咩d 人咁鍾意睇我d 分析
有人睇咪打下
冇人睇自然會收皮

愛斯賓奴主場又失分
西甲勁旅巴塞隆拿作客力和愛斯賓奴

咁睇個人會唔會開心左

輸打贏要 人地貼埋真飛再貼埋補飛都屌？
一味話尻人地燈 講到人地果啲錢就唔撚係錢咁撚樣
輸唔起就咪撚跟啦 十足十怨婦咁

Cash out 14k
留返2k 慢慢推下算
開始要冷靜下
近排3場西甲全針
好需要反省

冇跟過wor
燈彪都有人撐

你估佢次次有真飛？
咁啱今次有，又咁啱今次補左飛咋on9

其實你岩
我真係需要反省下
早抖

彪哥唔好笠水住 正面ko佢啦

唔係阻你搵食出彪析
係幾有參考價值，某方面啦
自問冇跟過你，但唔係個個都識睇分你真燈定假燈，會害到人，雖然果d人都抵死，自己唔用腦

支持我bill
同樣留2k跟你推

雷恩dllm 40分鐘無角

唉 疤狗真係

屌 疤都針

垃圾假波 每日豬100K冇難度

有100k輸姐係有錢人 散紙唔怕輸啦

賓菲加好抵買

屌你老母 一訓醒見到巴塞呢隊垃圾又輸盤！！
好撚嬲呀！！ 我訓教啦8888

我屌 巴塞訓醒又輸返1000

又有新圖cap定先

仆街狼隊早飛買左真係輸半

大家點睇巴塞，塞塞？

咩叫酌情派彩

益雨賭仔囉

益吓*

你琴晚week咗

頂唔順 走去瞓咗 好彩無高追狼角大

10.5 11.5 cashed

奇材勁撚到

你係認錯大岩蛇

又中

買馬啦

大岩蛇好撚煩 唔係出真飛都要9up 搞到唔敢買皇馬...

佢條仆街自己就揀啱先買 但成日超大字撚鳩人跟佢9up心水

今朝醒 反覺有錢收好開心

跟實先

禽日d波全中

今日馬仔如何捕處？

中

尋晚見你推左口里昂
尋晚d盤路好正常

尋晚武磊入波 蘋果都幫佢含到雪雪聲

咁真係射得靚

比隻黎 定點

問緊你

我今日會買larson

落雨

無女入巴塞2粒 我無野講
巴塞為咗中國市場去到咁盡

中國球王

一粒

你都講無女goal 原來代表愛斯賓奴goal

西甲 第一贏唔到第尾 我無野講

失控未

錢果啲冇咩所謂

讓咁淺仲買巴塞

呢隊疤點贏鏝

預佢豬半

皇馬重淺啦

巴塞作客出名屎
所以一球球半對垃圾疤來講算深
狗會唔似出面開幾個盤/直接開球半

冇撚錯

悉尼重淺
結果主場贏曬
個個星期都引你買

屌一分都夠hold榜首

係 瀨撚左野

咁你要比較埋對面愛斯近績 排名
再同以往ge盤口 比嘛
真心實力盤起碼 球半兩球中水啦
初盤仲要一球 球半 中水

大岩彪
同大佬剛丫嘛

跟少少先

皇馬作客都唔係成日贏
對家主場咁惡

利申兩場都有買非9up

唉 你老母 真係要學老友收手

悉尼上場贏墨城係減賠付啦 未必一招用到老
琴日贏阿德已經係近年最深盤

真 唔收手輸撚死

我琴日朝早贏撚晒一到夜晚又輸撚晒

救命啊

一樣

原來刺客識睇馬

唉今日玩完澳職即cashout加del 連登算

其實佢2個係咪同一個人

過左12點全針

睇試閘都似 大熱

屌佢老母90days仲掛住p牌

爽

你個隻推刺客個隻 fatfat

我今日試條3串7

Q Qplace

[black][/black]

成朝無得賭，我要追返疤輸既

屌 原來6月之後開account冇得甩p

皇賭會班人尋晚賭雷恩12m都幾好笑

Line me or 獨食😾

覆tg

有p 咪仲型

似足我好兄弟星x力咁

孖寶 唔好買咁大

過左半年都冇？

都係嗰句 咁推法遲早輸架啦 睇下幾時架姐

True

岩岩睇站務台 6月打後開一律冇得甩 直至成功光復香港

就算贏到下場咪又係全推 睇左好多次

嘩

嗯嗯

公牛

咁樣都叫讓淺 真係賽後你點睇

跟？

我都係啦

I lnow that feel bro

P 應該好穩

真•賽後達人

有個P字咪幾好睇 我想要都冇
最多出Post回post俾人笑下P牌仔收聲啫

其實唔算淺
呢場呢盤睇

係睇你搏唔搏巴塞為左爭第一而456對家

最後巴塞係唔撚爭既

根本巴塞作客咁西讓一球球半都已經算深同好合理

巴初盤-1.25 其實好合理
後市仲落到球半，盤路形勢係唔差

見到下半場咁快cup都覺得應該開到 點知中國球王整球咁靚既波

同埋衰紅牌打少個

皇馬真係開到上盤

琴晚金絲雀咁落力做咩

呢到個個用左幾年

唉 雷恩00 dllm

0:0 cashed

買巴塞兩次都靠補飛保命
留得青山在

cashed

以後主場先買

屌大波慘死

真
作客好唔穩定
Skip 算

希望大家買巴客場 思前想後
Bill gor 已做示範

馬仔辣臣？

好彩訓左起唔到身
唔係就要左疤

R1 9

潘頓

法足盃都買 老4咁飢渴

又冇角又冇入球唔知踢啲咩

我彪 馬體會×巴塞 全中

乜狗會個排名唔係跟負磅排嘅咩

新馬唔買 等幾時

呢排西甲真係燈晒
西維爾、下體、巴塞 全Jump

我反省左成晚
終於諗到問題係邊
下場西甲將會捲土重來

免費料 留tg

原來係你

典解R3隻極速前進131磅排12名？

極速前進?

西甲彪 我say 西甲 you say 彪
我會等你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

後備補上

12 號馬 傳盛 退出競賽,由後備馬 極速前進 補上。 (04/01 09:45)
12 號馬 極速前進 將改由騎師 史卓豐 策騎。 (04/01 09:45)
12 號馬 極速前進 將改負 131 磅。 (04/01 09:46)

Channel?

眾歡笑

今晚7點？

Oh 睇唔到 btw我有fd話收到風隻與龍共舞今場黎料

下體同祖記一樣,聯賽讓多過一球根本已經可以直接skip

DKLM 人讓一半佢讓一半，人地贏7粒，佢1粒都贏唔到

馬主料

咩一半好撚柒

輸到懵撚左 sor
一一半

atm -1 又中，贏到悶

btw 愛c 8.5 大大大力gel

今日1900要靠你了

千萬不要

10場盤成績幾好wo

贏到悶

8+1買之麻，通常睇左10秒就出

_ 女人睇野特別通透

哦

thanks mama 巴

咁寶高用左幾多秒先出？

好尖銳既問題

我指平時睇角球

巴菜都和唔sick賭了

睇人地既表現

10秒

1分鐘內

唔係5毛都甩唔到p

咁都幾快

我平時度一場波
最少用我15分鐘

靠365姐

系🙍🏻‍♂️

我彪

巴？

8.5b

回到快到

有水？

唔怪得3連又2連

你用15分鐘都咁

channel一早講左打吡要點買

有

大岩係唔係又去左馬post？

所以先寫得出長篇大論嘅見解
中唔中係另一回事

想點呀 又想追擊

你又啱，你d認真分析最值得尊重，仲有埋圖先好

無la，我唔狙擊人的，等你開齋姐，如果你今日再中多場我就skip了

角球神，上水未？

Skip咩？

記得整返個list，唔好又扮唔記得

3連又3連ma

大佬唔好咁啦

保良局盃買善傳萬里打響頭炮

鳳凰 2.5 得 1.47
悉尼 2.5 得 1.54

1.6咪高law
好似未見過咁，之後2.5得1.38都有

二話

屌你老母 拜兩下先mama

12win gel

廢到

你

靜雞雞gun jor 屌 回番呢個月血 多謝老母

你老尾真係咪撚掂馬 用波用左一個星期推番馬輸果皮幾番黎 岩岩一場又唔見我千幾

其實寶貝兒都中

12,13,14 正Q位置Q 8+1買

我
我
我
我
我
我
我
我
我
我
未？

。。。。。。
你追返晒d卡數未？

認真問 咁樣有冇得補 定落馬會排隊？

4要跑1,2先得

我係你就唔9 la

屌你啦

你條撚樣

Wa，原來3隻最熱係12

笑下姐

宜家31k 係身 , 呢個月找左27k卡數仲差23k , 要慢慢還，每羸到就還小小，唯有係咁

bogo有無買12？

我知要1，2 唔識賭馬 有冇得補飛汁返少少

Jer到 寶高say try9 4孖寶好彩見你出要埋12

今日入100比你 點樣留jc比我

孖寶射左呀

第五班開埋d 熱q , 屎都無得你食

馬唔洗買幾k
幾百都夠和味

不過你都係買返波算la

多謝

唸住玩幾場
一分鐘無哂

疤狗又撚

巴塞真係專害人

12都14倍
5班唔買熱la
同埋2話不說我追左3次win ga la

全波Post無一生環 除左mama黨

你留TG比我

屌
買馬係以少搏大
你買雙Q 一膽兩腳，$50注，都係$200

呢d 飛隨時中皮5

bogo，see 我再 carry 風花

你成日笑8+1人燈

你下場再carry佢囉

跟左少少大船 和能埋 勁到。。

R3 又係追第3次，希望中

自從我轟左成千蚊 同 三千蚊 1w3p 隻萬眾之力一場中皮幾 我就奶撚左野 專心度波

巴-1/-1.5 得1.72
8.5都有1.73
其實証明刷9c易過win

可唔可以carry埋 唔識買馬

巴塞呢場
我即場1:2 果陣補晒飛
好彩仲倒賺到3k
如果訓左真係輸晒3k

屌訓撚左

我真係8+1買，睇馬名賭號碼

見個盤幾好忍唔住買左巴狗

邊估到win都無 痴線愛g之前場場開哂對家-1咁濟

西甲bill果然名不虛傳

專心玩波算啦
兩樣野玩法唔同

玩咁多樣，冇時間度好晒，變相鳩買
不如唔好賭

怕左你

主場 0 勝

Mama 黨幾時會開位 排住得唔得

5000 usd 一個月 預繳3個月，你join？

華維迪幫人起機

咁都係mon住角神 買對家算

不過入面91個會員都全走數，YY d fd 黎 on line line

臨尾果兩c夾硬刷出黎既睇live

In 角神 we all trust

如果我係YY
爭人50萬
我諗我真係會戒賭

Yy咁鬼多fd 既咩

Jc呢場真係蝕住做，8.5 1.73
出面好多都係賽前9中位，人地走盤，佢要賠

你都未交會費la

之前成日話邊有人賭波贏錢 原來係講緊自己

blocked

單單呢

琴日13.5s冰左半粒鐘

其實點止50萬

btw 而家移民加拿大，要180左右，佢借多3,4次可以移民了

中孖寶即交 你同你個Lonely son講有個哥哥請你食糖

買完瞓左la，唔信咁多3格姐

澳職有咩心水

原來4大熱你加油了

大家都等緊角神，要記住般尼的教訓

Bogo water 點部署 曬左你隻Win

叫你買4，自己出隻7

琴日卡素買完細先見到角神又係細

ky 計劃移民未
hk is dying
為下一代著想

孖寶有射到

角神幾時出重心比我追數 我一定跟

頭場11.5s

Y追擊

所以又中，想點先？入左1球都單邊10c，果邊就3:0 1c 刷到 12c

4拖1 2 6 7 9 ,1 蚊注算

上次咪提過6年後左右會移

點解你咁rich都要6年 係我有得走即走

冇狙擊 我愛寶高

Where

佢個仔讀完小學

角神頭場應該夾11.5s 11.5b

到時就可以光明正大賭羽毛球、Golf

kick la
唔中又要追擊

贏左起跑線

.........

太多野要諗，如果賣晒自己d產業，已經可以投資移民，不過係講緊餘下人生無$$$同仔仔要讀書

果陣未必賭la，同埋我主要data base係jc

外國賭波唔係賺得仲多咩

過到去賭返jc

中啦 角細

2場跑咩

7400$

係應該無咁多時間度波

mama x 寶高 孖寶cashed

6年後要同mama講再見 到時我未死一定戒賭

條dbl 收7k
Fat fat la

勁到

點知收幾多 唔識睇 認真 第一次賭馬贏

上200k未

6年後如果我冇負數
應該會繼續賭下球

始終d 錢太易賺
你又會忍唔住繼續賺

7400

Lm了

琴日到而加未見你輸過$$

@ bogo
話左佢識睇馬

bogo 幾時推介呢隻

19倍。。。。。

角細派未 升水孖寶

睇返history

刺客

刺客黎

頭注豬左田 有冇追數注

認真？100$？ 你贏仲多

等刺客水

我要人地旺我

波馬post個個職賭 無人返工

返工都要既
用黎zip 時間
閒日1-5 咁少波賭

你比隻4倍，我比隻14倍，係都我先
原本你個9,4仲要頭關唔中

帶預感今場大岩蛇要噴精

有預感

有沒巴打可以留tg吹水教下點睇角/盤

8+1買高水咪得
唔係好似角神4.5s 1.53咁買7成命中都要輸$$$$ la

連輸3場西甲
有冇興趣想做徒弟

角細個tg係唔係1106果個？

mama又jer

好奇跟角神啲人係咪好有錢 輸極都跟

Tg me $100 ok?

咁佢真係on9呀麻 仲要死要撐唔服輸果下肉酸

輪住gun
不過有2個人長期gun都係輸，你留意下

係咪真係有跟架啲人

頭場想買半大

其實佢低過賽前中位追s先最準

1106？

諗下都知贏多過輸 鬼唔知會贏咩 買10場可能輸7贏3 不了

啊....刺客巴carry我了

金木老4here?

我淨係知彩櫻有gun

利申 睇過佢一場啲水 幾on9下 不了

潘頓（去馬）
可以重注

Popo

見到成日有條友講幾個波膽出黎 話幾多幾多% 但係加埋成幾百%
唔知想點

馬仔點禁去落注，唔識禁

冇馬會blacklist左你

新手就戒賭
呢行冇前途

証明你冇慧根賭博
請施主及早回頭是岸

尻禁左2條飛試下（未買過）

Gun

Respect la, 免費仲想點

jumped

哇 你好危險
我當年就係十蚊，廿蚊咁賭
到依家2萬野買巴塞都習以為常
你快撚D 走
唔想害你

4 13 3 8

幾百%咪勁中？

聲控，你對住部機講就得

發覺自己買馬好燈 r4有冇人買 幫你燈走幾隻先

嘈咩鳩，最後邊個賭仔都係輸
有邊個靠賭贏到首期，買樓
先有資格屌我角神

你啱

大佬彪 大岩蛇

潘頓p都無 jumped

第4咪有

我淨係識大岩彪

咁就輸左30$

有冇人知pps係咪未過到錢住？

屌咩 第一場差一隻斷我過關

唔好賭馬啦 波仲好賭 但戒賭仲好

第4計p咩

頭場上盤定下盤，角細？

買親馬都jump

介啦。。。。。。

真，假過馬
騎師會有協議，俾邊個贏
但唔係場場有先難估

見你地執到笑，仲點戒

馬易賭過波呀 識睇既話

Diu 間中先
買一注

有大岩，bill sick，角神，點戒

琴巴巴盤 炒左3000 自己諗

on9 拎角神同大岩蛇比?

頭場澳職 2:1 $500

識睇阻力位ge話，角細根本就贏

澳假都無人買 jump 了， 尋晚雷恩角6.5都無，比馬會大炒

頭場下盤了，想直屌客勝

要跟實了
仲差兩萬卡數

補時馬會唔畀你買
跟住爆10c咪輸

6.5都買
角大只可以比bogo買

30.5s點輸

唔係喎識睇阻力位根本唔會買

50分鐘有5角 仆街冰撚咗40分鐘

咁好簡單姐，買10k gun角神

馬仔點樣買頭4名排名過關?位置Q定咩

咁咪有8.5s高水補law

你指4重？

角神仲未上水，代表d乜？

好彩補左

琴日疤全部針哂，無人了
可以轉場

代表佢準時3點半先上水冼鳩你

依場買乜 快

佢最興等我地買晒先出聲，一係刷到6c就手持9.5

潘

第四場賽馬量化分析（Quantitative analysis) :

結果如下：

冇得輸

skip得

肥鬼

又開新list

Shit
莫雷拉果隻計錯分
拖左腳今場就Fat Fat

成績差咪唔計 開個新

靠噴精追數了

噴射機盤有冇同路

feel到要角大了

姐係今日，如果又4連，之後再開新？

點解你手字咁似女仔字

取消左返個list

mama角球神角細

想問琴晚推巴塞位巴打仲健在嗎

姐係低d買大la

你指AV？

走左

因為我係女仔😳😚

定11.5s 11.5b？

2串1 五皮個位

唔洗擔心AV啦

Mama波膽好準 gel定先

fa爆角爆到咁 阿妓都唔敢買角細了

佢一皮野推上去
輕鬆既

hi

ky又比人點名 笑4

角神，你好

覺唔覺今日波Post 好靜

巴狗死晒

噴射機盤我覺得幾穩

你俾人祝福了

冇了

澳職11.5角 一定11角完 唔撚柒駛問

你琴晚親手殺哂，唔記得了？

叫左大家收手瞓覺 疤狗作客=賭仔惡夢

殺人犯

有時真係要識補飛

真，
打算買了

90分鐘9c 補時玩角球旗玩到11

好彩我淨係鳩買獌角大

重點唔係11.5 係第三格開15.5 澳假暫時max 11c

Hi 我輸到爛腳

屌你呀

馬仔真係要咁買
差d 險中$5600
輸$200 又唔肉赤
輕輕鬆鬆

訓撚咗呀

窮撚輸200都叫緊救命

做乜撚....... 上限999999 你估我係咸巴咩
唔比我cashed out一陣又輸返

all in 噴精

啾咪😘

笑死

角球神show條list出黎得6成命中

仲要唔係場場足水2倍

姐是輸到仆街

大家早 我係雙

信你3次 死左3次 唔想再死第4次了

6成命中其實冇用
最多只係吊命唔死
起碼6成半先搵到食

可能今場反底呢

彪咁西甲0%命中呢？ 吊唔吊到命？

托禾倫停賽...咁噴精了

琴晚搏你反底 而加好多手足反哂肚

大佬bill 我屌你

好彩今日賭澳職姐

中埋先算

澳職半和？ 好多場無半和

成功？

西甲彪連美欺都登死

屌狗

得罪講句點會失敗

r5跑咩

正式宣佈巴塞馬體會閪甲最閪隊

以後要叫你雙雙?

噴精 100% 波
可以重注

馬體會正氣讓和 屌乜

.......

燈

1 2 3 11

屌諗住改名但未改得

琴日條8串1收幾錢

1-6-11 針

頭場澳假半大全大 3:1

6k4咋嘛

有冇咁多半大 澳假新一年場場半大

半膽全膽2－1 all in

Mama要乜

角神要祝福你

又呢個劇本

原本打算allin 你一出水 要諗諗先 燈神

大岩有珍妃未

屌你大佬彪之前夠話Barca 西維 atm 100% skip左既rm就9下9下咁全格

角大日針死左

澳假主盤10000% 唔中歡迎bin c

實驗mode:
1.65賠率大法
將會精選1.65既大細黎買
目標8關 每次推曬 $1000做開始 直至成功
1,皇馬1.5b
2,噴精2.5b

1.65 炒一場要贏兩場先追得返

會唔會出埋即場補飛既珍妃架

唔係平注 8豬1黎

gun

入定黎

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

U mean 只買1.65大或細？

馬體會其實好穩定

而家落飛落到1.59 典算

1.59大法

同你同咗

大唔大鑊？

唔係話無托咩
無佢識撚入波咩

找卡數100%

勝利

睇定啲先
睇埋尾盤
可能我師傅又出手

Gel

叫你師傅唔真飛就咪出聲啦屌

一陣11.5s？

取消

R5 有沒馬仔心水?? 買頭4位

即係咩比數先有錢收

同路 唔知有無秒角可以買足水

搵人幫手用條撚塞住佢把口

0:10

thanks 即跟

禮拜日都開工

中伏，冇托禾倫

冇托禾倫
墨勝識撚goal咩

fxxk 半大jumped

見到Jason Hoffman 都要下海踢前鋒

易到

屌你老尾到底搞咩

條友已經定位係翼鋒

出面Jets -1/-1.5 jc有 0/+0.5 就知派$$$$

買得？

有無拍片？

平時托柒倫都覺得佢廢
無佢更加乜都唔係

噴精大船
第一次召集 !!!!

所以話狗會成日都伏鳩賭仔

等埋我岩先

推5場
如果第一場唔中點算

支持

唔諗了 秒跟彪哥對面算

唔怪得主回飛

重新推過

咁咪入1000推4場

今日墨爾本17度

取消，開新List，ok？

刷角溫度？

彩，gun唔gun角神？

即場先 jet開15.5都沒撚大過

推8場

狗黎

唔會再相信了 琴日34度刷14角

馬體會以後買+1 -1和
+1就回本 -1和就賺

1900 場 西甲 由讓球果欄開始掃晒下面左邊全高水，乜玩法

same road bro

咁有信心

17度 又最佳溫度刷角， 34度又刷

無敵大角...

以前佢都係靠爸爸潞西市

想食m記驚比人影大頭點部署

下盤點睇

角神之力會冰到你買唔到

馬會角第三格咩事

蒙面

盲跟刺巴

bogo

俾大家收息

出現了！

all in

88

咁今日17度得7c？

齊羊

飛?

重鞭佬幾時走

馬會又神算既話就11c

del左張相咪得

做咩？

你弱智？

角球神 Mama今日放過我 想靜靜地

Same

寶得住咪中，有個寶字

掛住花仔

馬會真係好能勁 開14.5就爆哂3格 開15.5就11c

戴頭套

勝利果個陣咩黎架？
全部唔係新人就係幼幼

刺巴 vs bill巴

一年賺五十億 輕鬆

原來ky係角神手足

有邊個真係買左噴精？

同愛滋一樣 要贏了

下 屌你

本身想買 而家你上船 猶豫緊

墨勝？bill哥對家？

叫親勝利都垃圾黎
包括神戶勝利船 墨爾本勝利 同埋bigbang勝利

我bigbang fans

why 羅勝

888

嘩 20k now 50k 唔跟唔得啦

阿古路 要復仇尋晚雷恩

今場想等位入大 墨勝出幼幼又踢哂d波出底

why 墨勝

閪彪cash out/第二個ac撚手足

一開波就10.5

個人覺得 半細

我彪 strong

半球降平半
似打和完場莊家賠少點

唉 誤中假波 雷恩連psg都羊到

贏了 你888

我6串1最尾一場

彩櫻澳職買角細？

下場有你d fd

呢隻要問下寶高

客盤大船準備出發

勝利明顯俾藥局老闆推出黎頂罪

唔好提

佢去左黃大仙？

我估12

你下場我就gun
因為馬又3連

我都中左伏🤒今日救命

托禾倫停賽

點撚樣牙mama 澳職角大掂不撚掂先

重心 墨勝了

估錯啦咁你 又挑戰jc

今日就開16c陰你

傷

我係想買大等等先

佢智力究竟有幾多

大佬bill

買左噴精既
下面留個名：

1. 大佬彪 ($1800)

放過手足ok?

角神話去拜下黃大仙

唔中先再jer我 ok?

2. 彩櫻 ($45)

羅勝

2.阿古路（$200）

噴精半客

咦原來3點半先踢 去食野先

信角神第一注，我唔買賽前la唔想同船

唉柒咗
墨勝

3. ky ($10)

無托仲買？

4. 角細 100幻心靈

有納保

5$ aud 當餵狗

我做狗 ok?

大岩蛇幾時有breaking news?

你慢慢叫
撚馬好過

噴精排第11 之後再睇墨勝先知
屌第11姐係榜尾

細波細角

Maths

返黎波post未？

墨勝讓咁少？仲要好多場開主啦wo
肯定開下盤

呢場波都唔知乜撚野
兩邊都係屎，海軍鬥水兵

3:2 定 3:3？

半細穩？

噴精讓平半
10.5b
有冇同路

4係咪贏硬

乜都唔敢估
但就咁睇就似大手交易

同路

賽前係11.5黎

2.5 gel定都得

買個和玩下算喇

1.59收息？

咦 我係11b

角神1.53都買la

半和全主11.5s

呢場好易買
抓住一個中心，三個基本點，你就識買：

1）墨勝初盤淺，連半球盤都企唔穩
2）尾盤噴精平半有1.9水
3）墨勝冇出禾托倫，前線啞火

咁都買墨勝？
真係要驗腦

我有考慮過大棍扑落大波收息，但真係唔敢大注買呢D西波

caped

墨爾本勝利(主) 對 紐卡素噴射機(客)
主 [0/-0.5]

所以主win？

琴日出美斯蘇亞雷斯都贏唔到

記我即場有補飛出聲啵

巴塞廢姐，唔關bill事

寶高咪炸啦買到熱晒

西維爾atm關唔關事

人哋有球玉

半主

Confirm一次 同bill同路等死？

屌 二揀一都揀錯疤 屳家產

atm 讓和都唔買都咪話識賭波
西維爾係作客先勁

atm 係我太貪心
呢場深盤都搏下
其實反省完，呢場係要Skip
巴塞亦係同樣道理

西維爾純綷運氣差
平均每十場中有三場係咁
呢場比我買多次，都會買
唔關分析錯誤事

狀撕飛

屌 我都係 賓仔

...

Mama想問角細點睇

咁今次會唔會都係運氣差

基沙文正廢閪 剩低半季一定反佢

唉 咁信墨勝算

鞍歌又贏

唔岩就SKIP啦

一定係墨勝 唔駛諗

你指Jets？

古天奴仲勁過佢 條廢閪係得國家隊勁

新力寶3.7

係呀

抽到#888
知我今日咩料啦

驗腦
好耐無聽過呢個詞

呢場波我就咁睇
好大機會和波 開半格
墨勝係廢 但對手噴精更廢
既然係咁 我睇好下盤
都係觀摩唔買算

想要勝利有無同路

叫親新力x
都係垃圾

真係廢馬黎

姐係#888下個post開始燈？

墨城呢場係贏既話起碼半一盤啦
有咩理由半球降到平半

做乜話我老4

買1k下盤支持大佬彪

@新力勁

墨爾本勝利0/-0.5

1

我估12c ft

1001